覺不覺viutv一拳超人配音好做作？

邊有香港人咁講野

你聽翻TVb 90年代既配音，咪又係咁口語化

樓豬睇過妖獸都市2地獄聖女個配音未

肯定佢未出世

只係近十年d配音太斯文

細個睇開粵配卡通表示無問題

大致上都OK，係有少許比較作撞

佢唔口語化 咁重睇嚟做乜9

啲用字好柒...

比我嘅感覺好似份會考卷寫潛水怕屈機咁
好奇怪

口語化真係笑左
平時你地講野唔係口語黎？
而家明顯係專登將d對白夾硬用潮語講喎

D對白好明顯想夾硬寫D時事落去配音到

睇左第一集
咩我頂你個掣同 同時太涯羅樂林
呢d懶搞笑既廢gag都唔知寫稿條友諗出黎個時有冇面紅

相反齊林楠雄個邊又寫得幾好

講得太多潮語

銀魂配銀時個個人配得好好

係有啲over左 不過都幾正

太頻密又唔係幾好既

向依一個方向配音唔錯
幾有共鳴

不過我都認同好多位過左火 又唔好笑... 睇到有D尷尬
佢太多位想加d 本地野落去 變左有反效果
感覺上少返一半就好好多

另外.有冇人覺得老師把聲好難聽

冇睇過，但FB D宣傳片睇落好造作。

既然有人提妖獸都市，我覺得妖獸都市冇咁造作LOR。

個人覺得冇咩問題

其實最緊要係準
好似衝鋒21咁 唔係好多地道野
但係一有個位就好準 聽到笑
一拳就好似旋風管家咁
係咪都加d懶地道 懶係潮語既人搏人笑
但係落位唔準變到唔好笑得黎又煩又濫

上面提妖獸都市條友似係d係唔係到撐左先
一開波就拎最勁既出黎俾人打大佬咁款
但係又唔明白問題重點

有咩問題

其實而家都唔潮喇

對白講得太快太多, 聽唔切

原裝係咪咁快咁多 ?

炸佢老母臭

太普通點會有人睇...

我中意銀魂多啲

未睇第二集

第一集 頂你個制 羅樂林 唔好笑 但唔反感

反而講佢見工俾人秒bam 失業殺我又好 食我又好 我都無mood走佬又幾自然
鬧隻蟹知唔知臭大一個細路要幾百萬好貴呢下又入得唔錯

Cringe
由正常口語化變做CULT片，係唔係簡艦長加料

有d格硬黎係有

有冇睇過熱鬥小馬 ？
佢個配音都好in好正
仲要主題曲係子華神唱

太密喇 唔洗句句都潮語架

咁硬愛黎鋤地呀？
唔係呀用黎鋤你呀

崎玉把聲好hea咁，冇起伏，冇左日文原聲個種跳脫喜感，自己唔係咁鍾意，但整體配得其實ok

其實可以接受

冇乜問題

覺不覺討論區用口語更好？

似番劇情咁，佢話自己失去左感情

你去配lo

唔係想踩港,但係聽返日文先有個味道囉,屌格硬加潮語同在地化,真係好撚UN耳,首歌又改撚到鬼五咁,聽到一半都頂唔順熄左

足球評述員要踢波勁過哂場上啲球員先可以評述

懷疑樓主00後 爆笑管家 衝鋒21之類嘅tvb港配好撚正

爆笑管家堅正

連登真係乜7都可以反

波台狗差唔多係咁既質素啦

其實都幾好笑，可能我個人無乜所謂

野野都彈d所謂潮語出黎變到好為講而講咁
其實配到龍珠z咁已經好正 小朋友又啱睇

over晒
男子高中生日常就正啦

有潮語係好，但太多真係柒到唔敢睇，有時啲對白太搶Fo，仲忽略咗個劇情

真心正

十年前d動畫真係咁配嘅咩邊有加咁多所謂潮語
咁有d位真係格硬嚟左d,攞唔到個平衡

識貨
返睇幾次都聽粵配

黃啟昌配音好勁

嘈乜鬼 我說在座各位睇粵配既都係on9仔

還可以啦
第二集配得好左

saitama把聲好難聽

覺得viu 配一拳配得差都叫盲反
衝鋒21同銀魂我都係鍾意粤配喎

監視器香咗

衝鋒21配到睇漫畫自動補返粵語聲
銀魂就同日配各有千秋
已經好勁 一拳個人冇睇日配動畫
就咁睇預告都覺得配得有少少奇怪
不過叫人加油好過

男子高中生日常正到爆

高登果時都沒咁多盲反post

我極度懷疑果班咩都反都係00後

Tvb班配音員講真屌打viutv個D

「同是天涯羅樂林」，呢句好格硬

我覺，老師份人應該平實d

管家果到明顯四圍去抽人水啦 反而感覺好正

00後真係咩都反

因為物資愈來愈充裕
成長條件好左 所以見到一啲無咁好既就屌 因為自己享受慣好既

呢個真係超高汁

上一代因為 資訊局限 思維因循
港配 同 民主回歸 一樣系情意結

講起銀魂果個 , 我覺得港版重正過日版 , 黃啟昌把聲